%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, margin=0.6cm, landscape]{geometry}

\begin{document}

Exercices page <+PAGE+> et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Taux d'évolution & \\
  Coefficient multiplicateur & \\
  Indice simple en base 100 & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Rappels}
  Calculer un taux d'évolution & <+TODO+> \\
  Appliquer un taux d'évolution & <+TODO+> \\
  Calculer un coefficient multiplicateur & <+TODO+> \\
  Appliquer un coefficient multiplicateur & <+TODO+> \\
  Passer du taux d'évolution au coefficient multiplicateur et inversement & <+TODO+> \\
  Manipuler les taux d'évolution successifs & <+TODO+> \\
  Calculer un taux d'évolution réciproque & <+TODO+> \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Calculer un indice simple en base 100 & <+TODO+> \\
  Calculer une valeur connaissant l'indice simple & <+TODO+> \\
  Manipuler l'indice simple & <+TODO+> \\ % Calcul à partir d'une année qui n'est pas l'année de référence ; Calcul du taux d'évolution à partir des indices ; etc.
  Passer de l'indice simple au coefficient multiplicateur ou au taux d'évolution, et inversement & <+TODO+> \\
  Déterminer la solution positive des équations du type $x^n=a$ (où $n\in\mathbb{N}^*$ et $a\in\mathbb{R}^+$) & <+TODO+> \\
  Calculer un taux d'évolution moyen & <+TODO+> \\
  Problèmes & <+TODO+>  \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Exercices types}
  Calculer un taux d'évolution moyen & <+TODO+> \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
